依加d藍蛆蟲搞23條投票 不如幫佢地搞大d 全中國14億人一齊投習近平應否做主席？ 投票是好東西

天安門前支持習近平集會？

推

好喎！

push

選票是個好東西

G持

投票有好多選擇，支持，大力支持，絕對支持。

要投就全中國一齊投